連登好多垃圾人生冇目標連溝女都溝唔到

其實連登仔成日話人係飛雞啲垃圾連登仔冇得揀

所以咪要睇住人哋空姐俾人炒笑人安慰自己

除咗仇視人哋之外根本撫平唔到自己嘅自卑感

但係根本冇得比 人哋空姐醒目一早知會俾人炒好多都已經搵定後路

連登仔連前邊嘅路都唔撚識行，根本就係注定失敗者